اوتیسا
---------------

برای ارسال و گزارش خطا لطفا از قسمت ایشو های بالای سایت وارد شدهو یک ایشو با تگ `باگ` ایجاد کنید.

در صورت لزوم دیگر تگ ها را مورد استفاده قرار دهید.

برای ثبت یک ایشو از آدرس زیر استفاده کنید:

[ایجاد ایشو جدید](https://gitlab.com/aminkt/otisa-support/issues/new)